【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

又話要推爆行動post，成個熱門都無人講！？

升級罷工，刻不容緩！

與其晚晚瞓唔著睇住live擔心又有勇武犧牲，
不如自發升級以持續連續延續的罷工去保護大家啦！

八五罷一日，政府都只係一聲冷笑
九二再罷一日，政府就更加大大力恥笑！

香港人講到咁口響話光復香港，一諗到無咗份工就集體縮沙，港共一早睇死你啦！除咗班勇武我地依班打工仔有徹底爭取五大訴求咩？92出完黎咪又係繼續俾警黑恰上心口，啲狗繼續狠手打手足打到斷骨盲眼，被捕被劈嘅數字每日遞增⋯ 你忍心咩？！甘心咩！！

好，唔好話六月以嚟政府做咗幾多衰野，
淨係睇番依22年嚟香港平民百姓點過先

政府咁多年嚟有當過我地係人咩？沉默就被人當契弟！俾人呃足22年，香港人的脊椎生出來「無力感」再的長不出「骨氣」任，法治失衡，暴政橫行，貧富懸殊，新聞被蠶食，言論自由逐漸喪失⋯ 林鄭仲叫大家靜待經濟穩定，靜下來讓社會和諧？

從一開始佢個屎忽鬼！佢話我哋收錢出嚟行，我哋就要話佢知香港人良心並不廉價！
保住良心，食少兩餐，在所不惜！

若你唔想香港繼續各區硝煙彌漫催淚放題；

若你唔想香港變成大灣區香港市；

若你唔想廿年後佢仲要打喱場仗；

你要明白依場革命致勝之道乃勇和大合體！

全香港人團結起來決一死戰，啟動持續罷工就係最後武器！
喺大家儲足SP終於要發動嘅終極地圖砲！

9月2號全民大三罷，打工仔不要讓罷課嘅學生孤單
人人成為人肉文宣，每個打工仔都去號召更多打工仔：
一齊續罷48小時以上，若然個屎忽鬼依然唔回應，我哋一於再升級！
-＞由9月13號中秋開始發動終極地圖砲，一齊罷工罷到10月1號國難日！！
=> 用香港人嘅骨氣，賀佢個國難，預祝佢支爆

信我，地圖砲一旦發動，好快，我哋就會睇到一個煥然一新嘅美麗新香港。
記住，唔係中國香港，係屬於自由世界嘅，香港。
I will recap again in Chinese:

9月2號全民大三罷文宣日
話畀你老友知、話畀你男友知、話畀你老婆知、話畀你隔離個BB知，我地要持續罷！
政府若然態度依舊我地就啟動地圖砲

9.13終極地圖砲啟動，全民大罷工至10.1
記住，9.2同我大大聲傳出去
「我宣布9.13全民大罷工至10.1！」
國慶吖嗱！支爆就有你份啊！
港共仲唔冚家剷！！！

跟我講！！！
「我宣布9.13全民大罷工至10.1！」

大大聲傳出去！！！
「我宣布9.13中秋全民大罷工至10.1支爆！」

ok

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

衣 食 住 行
生 老 病 死

建議貼去連儂牆

叫中囯人支持人民市

貼啊！！！

每日都有吃人的人提醒我們已無路可退！

Push

無人講

係咪怯

怯你就輸

連登仔女唔係好驚輸咩

推啊！

學生罷課我哋接力罷工